抵制賣港賊合味道

香港市面合味道：中国製
中国、台灣、歐洲等地合味道：香港製

（30/11/2016）

"日清 ... 為顧及原料及產品穩定供應 ... 將合味道杯麵轉移到順德工場進行生產，亦因同樣原因，「咖喱海鮮味」及「牛奶海鮮味」則繼續在香港生產。"

"記者 ... 發現咖喱海鮮味75克普通版確為香港製造，但增量版大杯麵「Big Cup」咖喱海鮮味卻是中國製造。"

"至於不少網民在內地、台灣及東南亞等地發現香港製造的合味道杯麵，日清指「由於出口至台灣的合味道數量不多，所以會繼續由香港負責生產」。"

一星期前攝於荷蘭（殘體字、香港製）

兩日前攝於香港759（正體字、中国製）